陳雲：金正恩原來好愛國，他為北韓的經濟凋敝而痛哭！！！！

陳雲：金正恩原來好愛國，他為北韓的經濟凋敝而痛哭。看來他會解除核武，接受美國的經濟援助，之後開放改革。

你又轉貼陳雲呢條共諜嘅文做乜鳩？！

轉貼陳雲啲文章嚟恥笑囉，你估依家仲有人信佢咩

笑都廢事

我信嫁